[核彈都唔割] 般尼 對 利物浦

1/9 0030

G持

唔小心搶咗

早知唔9up俾你開

全新對話平台

香港人

以後唔該日日佔領機場

黑警死全家

認輸喇

主動權係我地手上喎
只要餘下賽事全勝就得啦

荃灣 SSP啲POPO又比街坊圍屌

鐵腕式既管治真係可怕

都早洩唔到心頭之憤啦

算吧啦，尋晚比清已經祝福咗我利

頭先又整一單炆槍踢市民，民怨更深，正一豬隊友

屌，我講梗英超咋

好撚灰

屌原來鏝踢緊 已經冇心情留意

鏝真係無可能失分，般茅即使係利B隊都無用，鏝今場和嘅機會係零呀

開槍警係獌狗

開槍警察叫潘俊雲

上場先失左

屌
祝d黑警身體健康 兒孫滿堂好過啦

上個po你地想知前線諗乜
我可以話你地聽（同路人可以一齊講）
其實大家心底裡都知街頭抗爭係冇用
但係我地唔想出完黎咩都唔做就收皮
當做對極權嘅一種控訴囉
8.18和理非好好睇 大家打曬J
但其實政府恨不得你地日日做和理非
佢就照我行我素囉
所以你地可以話前線好迷惘
因為都冇乜目標但又想做啲野
明知冇用都要做 努力做
用星星之火 繼續為運動升溫

獌

做得獌狗同黑警
個人格本身都有問題

有線岩岩影到荃灣有白衫戴頭盔口罩綁紅絲帶跑過出黎又入番後巷

#萊比錫紅牛 宣布與添姆雲拿（Timo Werner）續約至2023年。《Kicker》指，合約中的解約金款項為3000萬歐元。

咁平

今次容許獌狗割席

其實出得黎都知唔會夠黑警打
但唔出就會cool down

又話去左拜淫

宜家鏝獌失分都唔識笑

3000萬歐去拜仁

真
如果冇前線既
呢個活動真係一早完左
老實講
佢地既作用已經唔係叫政府回應
而係叫香港人繼續留意繼續擺心機
唔好步1415年後塵
至少我自己係咁諗
諗下都幾心酸

170萬人同人鍊真係完全WFC

明知不可為而為之

十口心思
思君思國思社稷

咁樣證明我地係一個合格既香港人

玩機場仲安全仲威力大過係街頭

屌
尋晚獌失分都無心情

真

香港真係極權國家嚟

每次出完去都好灰
但灰完見到班兄弟姊妹咁團結會振作返
未鬥到2047都唔會停

問題係一清場完全無路走

軍政府狀態

都係嗰句啦，兄弟爬山，各自努力。其實今次真係進步咗好多，當然都要多得黑警不斷出醜幫我地凝聚民心

其實前線又好，和理非又好，政府都係wfc，所以我地除咗唔好比場運動降溫之外，就真係無咩嘢做到（應該得機場同中聯辦仲有用），我地只可以繼續向世界輸出反共思想，等世界消滅中共。

我講完自己都覺on9，但我都唔知點好，再升級到佢出老解，都會返屋企瞓啦。

其實好似上次咁一班人係機場行下行下已經好安全

兩樣野程度差好遠

屌
原來開槍嘅狗係死獌狗
唔怪得

屌笑死

點樣知道

Wilson

要出Wilson了

茅夫換入torres

有Wilson睇

停飛=走入 肯合作be water嘅話基本上唔太危險

林奠水槍.jpg

最慘係你而家已經唔可以用常理嚟判斷個正苦會點做，如果佢真係癲起上嚟喺機場開波，真係無得走

？source

好似呀哥先係喎
屌宜家咪話人獌就係衰啦
之前政府用YNWA唔通我地又親政府？

又唔係俾政府睇，係比外國勢力打卡⋯ 俾侵侵知呢張牌仲可以打

呢段片一定要廣傳做文宣

#ChiNazi

岩岩大大聲聲話坐車見到有野落車捉好英勇
而家有人拎晒鐵通國旗係你面前行過就當睇唔到
食屎啦黑警

歷史真係會不斷重演

wilson

起碼連登班獌都係有良知
只有黑警同共狗先應該死全家

結果一係攬炒
一係中共跪低
我早幾日睇左一篇幾好嘅文
一陣搵比你地

同黑警講邏輯係晒鳩氣

屌 咁都唔入

門前飛機

同醫管局嘅發言人一撚樣

咁撚英勇
721都使走左去啦

林鄭對話只係扮做野，都話唔到事傾咩春

又係250

雖然憎獌
但拉埋啲敗類一齊講就唔同講法

我既估計都係咁
CCP已經唔可以全身而退

都係果句 大是大非唔屌19000 唔分化
雖然宜家已經吹奏緊Maguire有啲鳩

香港最後贏，我地又互屌對方廢又有乜所謂

咁貴買返嚟唔吹奏咪好柒

希望將來可以喺煲底慶祝中共解體

咪撚講埋d咁白痴既野得唔得
獌狗撐隊波關人格乜撚野事
黑警係迫害市民呀屌！！！
弱撚智

宜家諗起都覺得係食飽飯無野做搵野屌
宜家要做正經野 唔屌呢啲了

DLLM Wilson又超級世界波

wilson真係勁到仆街

Wilson!!!

勁到

wilson 愈黎愈值錢

靚到pk

世界波

Waaaaaaa, wilson 世界波幫茅妻追返粒

咪撚賣呀屌佢老母

屌你老母FSG KLOPP

Wilson 勁到，廢中又唔肯用

DLLM FSG

真係好可惜佢同salah撞哂位位

FSG做生意唔洗你教

我屌你老母尻普

我就知道佢會得

會唔會放wilson去呢隊係計劃一部分

希望Wilson今屆可以大爆發，下年返黎坐正

又高飛又盡，神龍都救唔到

Wilson勁到

WILSON

唉廢中

Wilson好撚勁...

好撚靚

Keep Xs lala ox keita
放Wilson

又靚仔，又好波

完美教科書嘅罰球，冇可能救到

真死角...

日練夜練，呢個位

wilson ...

Wilson回歸猶如猛將加盟
買咩攻中丫自己有人

FSG廢中又贏

Wilson!!!!!!

迷son 黨第一次召集

wilson下年收返黎用

利全隊有邊撚個射到呢d free kick

我屌你老母高普

上年都咁講啦
廢中話我有啦啦啦張伯倫

阿樂

偉信

望就望水貨今年踢返起

做Salah 後備
沙短898

沙短囉，你睇下佢今季出左幾多分鐘

追番粒希望般尼有返鬥志

季中回收

前年已經咁講

依度先

岩岩想po

ching講得出又真係好野

天滅我利

不如賣沙短 趁有價
反正唔會出

差幾皮喎屌

點計都應該排wilson前過啦啦啦
不過依家沙短都沒得踢 其實wilson係到都唔方有機會出

沙短都得

上季已經迷，專登買左件打比郡主場#7

而家啲fk 多數都佢射

想改名做wilson了

有wilson 沙短咪放lo

下季回家著8號啦屌

henderson
wilson

wilson罰球直射勁過棋王好多

其實佢借去英超我都收貨啦
但下年收番啦屌你老母廢中

利po有愛

22年wilson迷

又借意反基達

alisson

啱，所以今季借我勉強都接受，因為考慮到佢可能喺般尼茅夫可能有得出20+場，點都好過喺利記可能一季得5+場有得出

7號啦

robertson

有咩價，傳邊隊

我講左2年, Klopp肯一隊出佢, 我實印佢

靜啦

唔係話土超嗎？

迷SON 黨正式成立

原來咁多契仔，唔怪得廢中出來出去果幾件

吹奏棋王係因為宜家真係無咩潛力靚閘je

得5埸踢都可能仲要係70分鍾打後入黎抖下氣
今埸整多粒黎幫下手

Wilson又入

淨係睇香港情況都唔知有波睇
有無WILSON 重播

返到黎, 罰球都唔到佢射啦

啱呀，嗰五場一定係嗰啲咩對諾域治5:0之後，77‘換入嚟根本全隊都喺度等完場嗰隻

Wilson呢球真係無人會救到

係呀
所以借英超我都收貨 至少可以練兵

成個FB都係講緊香港
我都搵唔到

高飛返落黎，個位又盡擦柱，唔關龍門有係企錯位/反應事

sorry 換咗 milner 先

Wil一招

想問下上stubhub買利黃牛係咪9成中伏

所以咪唔入

King表示難以置信

你快D返德國啦
橫惦都有歐冠

ching快啲開始用twitter啦

咪25啦

有呀
分左2個ACC, 一個文宣一個自己用開

prime ddg可能救到
睇完佢救馬達個球同1617古狗遠射
覺得佢冇野做唔到

做乜啲reply咁多條porn master片

twitter搵科料快好多

撞柱入應該難少少

Wilson真天才黎

我O岩先講個篇文

我唔知個平台係親邊一面, 咩立場
但係我覺得幾好

深水埗拉左十個

250踢鳩wilson

但深水埗拉嗰班應該全部街坊嚟

wilson下年應該好搶手
fsg又可以賺一筆

曼城啲人好撚狗

如果係應該坐48就放

下面條片好正

講左幾多次
宜家班黑警係拉你返去打
告唔告得入佢地唔CARE
因為班低EQ動物唔會理你有無犯法
比支共讚幾句就正義上身, 痴鳩線

一方面覺得有道理
一方面係度

已射thanks

咁都唔入。。

Wilson嗰球點入？
點續兩場入波了

世界波freekick

Wilson又入靚波

鏝啲人好矛

般尼下半場

屌你班咸濕仔

苦中作樂姐

其實wilson踢得幾好
又肯逼搶 分波又好 遠射又勁
根本就係而家利欠缺嘅嘢
屌你老母fsg 廢中

鏝今季興光頭look?

分分鐘打完再搵條罪挫死

VAR都黑鏝黑到咁

對wilson發展黎講借出去係好過留低做後備既

咁都冇

睇住佢踩中

上場都黑左啦

var有咩用

下年唔收先屌你老母廢中
今年借英超OK啦

踩到咁明顯都冇

Var得啖笑

抵輸啦
根本就應該12碼1-3

1:3 了

屌你老味英超VAR, 同香港政府一樣
廢鳩物

公道講句邊有可能唔係12碼...

上場都叫真係中手 有理由講下
呢球有咩可能冇12碼

選擇性執法

想造利

般茅啲防守同利有得揮

哥迪奧拿定鏝得罪var

日常既盲人都可以做英超球證

英超球證應該好似警犬咁
每日開個記者會解釋VAR判決同答問題

ibe slk

b 隊

勁撚多利記人

ibe

廢到仆街

Wilson + ibe + slk

Ibe slk wilson 3個後備都係利啲人

埃b sogay 垃圾2人組

solanke 仲未入過波

黑仔王

仲要solanke著9 ibe 10

憑咩

黃大仙黑警又想玩鳩街坊

震奮人心呀
荃灣手足擊退狗狗仲有開槍文宣

超靚!!!!

eriksen冇正選

ibe踢閘

Ederson又救晒啲波

鏝使唔使追到咁貼

佢係真係無料
半單刀射中間

多謝茅妻，睇得出你地盡咗力啦！

曼城都無cs

呀古獸同250兩個d把握力係痴撚線，屈晒機

Wilson勁撚到

廢中起馬30m先比佢走啦 F$g又然

香港人而家已經愈戰愈勇
每次都多左好多勇武

可唔可以自用

又係阿古路2球

條友可唔可以將佢球會個態分去國家隊

次次係禁區打亂戰條友就入硬咁濟，痴孖筋

阿根廷個問題都唔係一個人既事啦

機會主義者
執波好快 d觸角勁到

我地都有力子幸運執波

有熟人俾人拉左，無力感重到

正常，見到啲狗咁做法，只會激發到更多人企出嚟

有冇利子一齊用twitter做文宣
得閒又可以睇啲足球野

我有ac，但係唔方便呢度share twitter ID

我一share 就自爆
唔想做下一個GAYta

Twitter好多嘢睇
早幾年開咗個嚟屌柒fsg

唔洗share id啦
我都係得閒retweet下啲post
睇下有冇利子未開姐

有無辦法可以用一個無其他人知既辦法相認

熱898

熱對唔係肥賓既妞都輸

下半場反cup

仲有60分鐘未踢喎ching

Twitter: Misaka

Misaka_lihkg

由你講出黎有d說服力

Shaq都無得出 唔覺得Wilson會有機會

屌你咩

barnes勁到
3場入4球

下場打我利

我諗fsg由頭到尾都冇諗過俾Wilson留隊，只係想賣個好價錢

高普一日唔改勝利11人都唔洗指意

阿古路呢d射手 射波食生菜咁點同佢玩呀

依家打起埋丁力

之前就靠阿古路施華

依家kdb丁力b華 施華阿古路再走

快撚d走埋sane

後備力量真係差好遠

我當ox我緊佢搵個態

屌基達係咁傷 拉蘭拿又傷又殘等完約 後備根本唔撚夠

得力子沙狗靠得住

紐記頂住

atsu翻生勁到

熱 主場寧比紐會點

熱迷仲想今年衝冠

有兩個la字嘅球員通常都特別廢
lamela

無用有油王買到岩為止

同香港一樣就算林鄭倒台 中共都會搵另一個林鄭代替

沙田, 好撚型
真係好高質

上場有份搞到鏝失分

老母型球員
雞肋

好撚憎呢條撚樣，又芧又插水又廢

場場落後先

控球技術幾好
但傳波射波過人乜都唔掂

似足利記某兩位球員

熱狗無eriksen就有啲頹

之前仲話賣大力神

wilson應該唔介意打後備
最大問題係FSG見好價就賣
就算高普想留佢都無用

唔係大力神 自己想走咩

唔小心走唔成啫

幾時死第一個黑警？全城去佢出殯果日賀賀佢

又唔訓

又半夜叫記者開會
結果又係錄音機

英超今輪啲客隊做咩咁勁

熱狗咁無品

siu4

var

雖然被黑既係鏝同熱 但係英超VAR真係個笑話
有咩可能睇都唔洗睇

仲黑過唔var

點解依球會無12碼

其實點解無12碼
我都覺得要

咁都無VAR 痴撚線 同踩腳無十二碼一樣痴線

點解var中心唔叫癲恩睇電視判斷？

咁都冇12 碼 真on9

var唔係要球證聽完再去場邊睇架咩
點解未見過球證睇

顛恩真係...英超最差球證

唔洗var都知12碼啦

罷踢

其實英超球證有冇一次係去左睇電視
定係根本冇電視

咁又唔好屌哂癲恩 VAR佢無份判斷

好似無, VAR球證仲大權

英超好似係var房話事

Var球證睇完話有冇12碼

癲恩熱迷都唔判

有重播睇都批到咁, 以前d尻批原來都唔係咁差, 仲唔係英足總黑暗兵法逼宮唔要var

英足總=政府
裁判=黑警

英超其實都幾古惑，係var房黑你，黑完你唔知邊個話事冇仇報

所以話英超有冇var都係一鳩樣 亂鳩咁嚟

甸恩 = 監警會

咁樣唔吹山齊士

有var乜尻都唔吹

直紅得都冇吹癲恩真心痴鳩線

咁都唔係last man

熱

鬥黑

熱 個個ali 去咗邊

injury

kane

熱狗bye

個lo celso勁唔勁

紐狗個杜米特今場勁撚到

0-1完

紐狗

布魯士呢d老油條死守踢法真係唔易踢

今輪除左利市球隊嘅波之外全部客勝

Kane

掌聲👏🏻👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

北倫敦兩隊輸埋 下週兩隊對賽唔該和埋佢

話事話 大力臣係咪仲係冇續約嚟緊夏季轉會冇續又冇走係咪會free

肥普點解可以咁有信心60分鐘先出大力臣

呢隊熱和到鏝都真係奇蹟

繼續力爭前四

可以笑住過呢星期

肥普唔出大力臣等於讓賽啫

熱狗大力臣=我利費奴重要性

做利迷真係好慘 未到38週都唔敢笑住慶祝

祖記中場又準備添猛將

續人工傾唔掂，賣又賣唔出去，有價冇市

未試過38週後慶祝

狼隊又和

般尼好撚難打 下個星期都係西波多

完季未

歐聯邊關38週事

屌我呢邊勁大雷 咁都劈唔中一個黑警

Matip季尾約滿仲未續...

wilson 又入罰球
垃圾利上季聯賽除左taa 嗰球仲有冇

又話今年續哂d人約既？

話說老虎走未？

人生未續過約嘅男人

Matip算必然正選了

前季排得後過lovren
上季開始lovren胃傷 出gomez都未出佢
跟住gomez傷埋 個正選位keep到而家

馬貼有時可以由後場帶出重圍 好好丁

除咗兩閘之外 另一個可以發起進攻嘅點
skip中場

Fekir goal

跛腳

入巴塞波

佢同h Wilson 都入
再望下ox lala

最好踢到打交 有人出場啦

茅妻快d重用wilson啦 點會咁勁唔比正選佢

3場2球 睇好佢今季有10球

巴塞

好瘦弱

好撚攰

基沙文好屈

公海d人仲話基沙文係巴塞唔會成功

季初榜首，歇冬冠軍，熟悉的旋律

唔買人都咁屈
不反fsg了

fsg是無辜的

劇本係亞軍

5年 變年年第2 進步左

大雨到潮吹咁

咁撚大雨連黃雨都冇

btw, 點解今年咁少打風

多謝比清

我利係唯一隊3戰全贏

唯一一隊

著返條褲先

嘩屌比清出完聲雨都停撚埋

條褲唔見左

影響香港就正常數囉 出基達數就睇下月低同9月有冇機會

38場全勝

冇得係新城市拍手 唯有係度拍

上季領先12分都變-1

宜家只係領先第二2分
只要餘下35場全勝
就可以破紀錄114分奪英超

收聲啦

惡到

[淡友]預感下場贏唔到般尼

咪燈到35場全敗ok?

靜啦屌唔好再引比清

Barnes著晒火

我想知道我BLOCK 左邊個
點解有人回覆左，我睇唔到

開始感受到沙短果時點解要咁做

我地有咩手勢可以做？

eye4hk?
有無更有代表性既手勢？

而家陽光譜照

比清燈力唔講得笑

daddy

明明係你話潮吹先

但係你出完聲之後經都停埋

今季既英超夢將會係下一場完結

同上年美欺嗰球一樣咁靚

其實美欺個球好似係撞到人

雖然兩球都係死角，但美斯嗰球重旋Bang 死角，Wilson 半Curve 半Bang 咁，論美感係美斯球靚啲。

希望Wilson 練多啲盤扭，有埋突破真係可以做利記皇牌

Wilson無防守 唔知高普會唔會用
練好體力最緊要

我自己都好鐘意Wilson
但而家利記前面3個咁fit又唔老 真係等到前面3個踢唔到Wilson都27 28
留佢係到好似浪費咗佢個心情好矛盾又無理由咒佢地傷㗎嘛

老實講我覺得wilson個球靚d
半bang呢種先有速度
你留意下ab個陣救到個球
好大程度係太慢

真所以都明點解要借出去

借出去吸經好過坐係利記後備發霉

有沙短發霉就夠

沙短又係好撚慘 上年屠完狗就消失咗

衰兩腳踢走摩佬

呢個又係癡撚線 幫手踢走巴塞而家連影都無

其實我覺得廢中個思路係
輸緊/老鼠拉龜 ->沙短出黎搏一搏
贏緊-> 出米/出多個後防
然而我地上季係好多時候都係鳩住負負碌碌咁lead緊 所以大部分時間都係見到換米同高美斯出黎

利記算睇好Wilson，你睇Kent，擺明話只賣不借，係放棄佢。Wilson 借出嗰陣仲要有條款保證出場時間，令到Wilson 已經踢過鏝，信心會越嚟越大。

我自己就睇好佢練大隻少少，盤扭靈活啲可以進化到有當年古仔6-7成功力

練大隻d 變第二個沙短

沙短係咪同廢中反左面?

沙短心理質素太差，周不時見佢怯場控甩波，都係適合後備落場多啲

好撚勁

屌喇星而家啲headhunt越黎越濕鳩
煩咗我咁耐原來係想說人為咗加2k人工左右
但要由中層跌返落去做高級打雜

紐記守到最後
未來隊又收皮了

Var 好撚黑

HarryWilson好撚勁
場場都入到波
FSG又賺大錢了

本土青訓，賣唔賣到40m

沙短唔係大隻D咁簡單 直程過哂火

會唔會下半季就收翻
對鏝射入致勝一球

ibe 都15m
我好有信心Wilson 賣到40m

食奶粉食到蛋白質落晒對腳到

埃b係咪仲未破處

屌摩出到場未？

Ys

收返佢啦好嘛

收返得個坐字

未來隊都幾慘 呢幾年明明咁勁都贏唔到一個盃 班球員實心灰想走 好彩利記上季有個歐聯止止血 唔係實星散

少個對手就好

好好J

可以試下攻中既咁

你講咩話？

比清一開口，60分鐘算得係咩

PSG plan stunning £100million Wilfried Zaha transfer as replacement for Neymar

唔撚係掛佢都100m

P$G咁洗錢法都幾得人驚....

利子們機會嚟喇

你好 我想識妳啊

坡仔要唔要

賣泥馬都2億啦 比返一億買個沙夏都抵 可能仲有用過泥馬

hi我係奶西呀

簡我簡我

人哋唔係肥婆嚟 唔啱你

第一句係我講架我先

想要

你咪有Ali囉

好想同佢book 間vip房
一路睇波一路啪啪啪

我都反面啦，換三條英撚都唔換自己

Hi I’m BabyKeita

嘩

何b仔屙尿

話唔定條女而家睇緊post

我係StevieG呀入黎一齊傾波啦

唔好咁痴線啦

我係JoeyNg我愛你呀入黎一齊傾波啦

認錯人sor

成班痴漢
btw你好

你gay

你都係

咪屈

你成日貼gay圖

真人非基 係度玩膠啫

屌我地好似啲比人棄養嘅狗呀
好慘呀

屌

舊水馬百幾kg架 唔好睇少

我係J.Henderson呀入黎一齊傾波啦

毒撚冇人權

靚女你好
我係bambam美波呀

我要脫毒呀

我係BabyKeita呀入黎一齊迷軒啦

利子真慘

覺得未係出到最高壓

你肯定? 見過佢真人未先

網路世界很危險

冇錢去anfield

淨係去過一次
我都想同女去

小妹可以同你去

我願意獻出我的Anfield第一次俾佢

企開d啦死基佬

我不跟你玩了

hi我係奶西 我係第一個話想娶你做老婆架

靜啦mk仔

Hi 我係JoeyNg我愛你 唔同我結婚都得嫁
陪我睇波我都好開心嫁

傷者好心你就休養下啦

利迷老婆 me ok

好癲

拋棄肥婆了

把口冇傷

死淨把口

咁去做rapper啦好讓返個8號出黎下季比Kai仔

屌
睇site先嚟落雨

可以奶西

一張女利迷嘅相足以騎劫哂成個利po

推佢取代杰寧做利迷女神

你會做下一個OO

公主仆心仆命反送中
並列ok?

咩取代 杰寧本身就唔係女神

開post置頂啦

Gay圖

靜啦好嗎 我唔想睇

邊度睇到佢大波

咁都唔大？

手足食開咩cup?

之前開左歐聯主場團但係俾FSG搞到Delay好耐位巴打,你可唔可以俾多次TG grp條Link我
我del acc前唔記得backup個grp
唔該

得喎

比張勁大波圖黎睇下先ok?

想睇?

(SHOW BLOCKED USER)

有冇兩張明顯既做呈堂證供
而家我冇足夠資料係手好難判斷

正呀喂 利對親都瘋狂中出

大過你

保障各位利子既安全
我都係唔放了

佢有鳩唔計

肥仔波

上個post有

先讓台長上先多謝合作

台長都冇面比呀呢鋪

小心行雷

我就訓練咗女朋友依家迷米隊同軒隊，不假外求

呢到有無人放今年件波衫？

行雷劈死班藍絲 好呀

@賣Alberto.M波衫
有女仔著過

不了

英超5-14位都係4分

我代你跪

岩岩開季姐

一衫難求

成班咸濕仔一試就出哂來 有尻紅字

我冇鳩藍字 正宗小妹

本人對於ching冇左條鳩 深表遺憾

屌你

再假啲

屌你
Send假圖就係絲？

A13世界仔，咁快識幫真核擦鞋
唔似L6痴水貨，雖然A1好返A13都係打後備

韓妹都係咁

識擦一定擦軒隊鞋

駁唔到

F9新玩具

所以我係真小妹

好快埋到堆

西班牙人同巴西人有共同語言

排到第幾個

我第56個

巴西好似講葡文喎

都通架
利申：學過

A13個個利球員ig post都comment

岩岩過左碩士論文答辯
雖然俾人問到口啞啞
但最後都過到

但面對自己既將來 望住香港既現在
完全係無開心既感覺

試過兩種一齊學
亂到仆街
成日講左yo sou/ Eu soy

碩士佬

57照排

ching讀咩

好撚後悔
做lab既研究碩士真是好撚伏

Mphil in medical sciences

啲examiner問既問題好高質 完全打中哂我既盲點
結果我係咁 er er er er er

想問下你公開試咩成績呀

Ce 16升唔到中六 去考dse 26定27

下年我都要oral defence
好撚驚

碩士

佢問我啲background野 唔太識答
不過都過到 是但啦

咁多利子讀rpg

好撚後悔 最易入medic果兩年我去左做啲垃圾研究
見住啲舊同學入哂醫科

Mphil真係好撚伏

咁多考試佬
覺得自己好撚廢

公開試逃兵

我都係為興趣 但後來發現討厭既位完全超過左興趣
好撚後悔

Jin

知道公司有同事係利子

兩年過後除左學位之外乜都無

Ce16都入到醫 咩途徑

Second degree
我本科biochem first hon

都係4萬2一年

邊撚度靚仔
以前俾人話似南亞人（我自己都覺

我呢排識左好多想入medic既人
有個係al 3A 讀左商 果時屋企唔想佢讀醫
佢畢業做左幾年銀行 想讀返醫
想入總有辦法 但真係要搏同放棄啲野

佢gay佬黎品味唔同

讀完大學仲要唔相關既科仲要做野幾年乜都俾返老師

睇fb文科生跟佢條路行

都話唔係gay

其實讀醫好多人都係頭一兩年讀唔掂，被迫轉科

利申，以前條女讀醫
佢都利迷黎，希望佢無上連登

利po個個扮廢ching

Me 堅廢

同it9鬥廢 傻撚左?

N展狗不惶多讓

如果你知我係邊個你一定唔敢同我鬥廢

深入民心

我都係n展狗

仲點cow女

中途轉基啦

佢一直都基 何來轉

想問多次買波飛係咪要買hospitality先安全
急問！！！

肯撚定
不過係重課之選

除左呢個有無其他方法

睇下本地旅行社d package
但而家買唔知仲有冇飛
你想睇邊場

12月頭對愛狗

有返啲肉會好睇啲

好趕下
上次做research望過London calling
但佢話留唔到飛
你可以試下既 因為我個次仲趕過你冇都正常

得棚骨

我條女都係

以前條女

好thank you
都係搏一搏打去問下

因為stubhub個d係二手飛平台黎
對家冇啦啦唔賣你可以係晏菲路門口跪地哭喪

我都買左hospitality ticket

買香港演唱會都試過既
但咁遠既波飛我都覺得會有少少伏

近排真係成日沒心機睇波

唔知有冇人問過，
但係安尼簡唔續約冇歐冠唔知酸唔酸

雖然有佢就未必有R聯

見好多comment屌囉
唔知真定假 但淆

留佢就唔會有邊爐啦

邊場到時圈你出黎

白禮

但London calling得2晚酒店
本身諗住留果邊一個星期

係咪統一價錢架

Nope 睇package

好提子

邊爐緊要過簡多多聲

安尼簡好似唔太差，但依家邊爐

留咁耐

同一條女？

收我做契仔
利申9up

_ _ 子

留長旅行
但聽講london無乜野玩

ching 要唔要養狗
本人識看門口

咁多時間飛冰島都得啦

但我有限budget
預萬5蚊到咋
但而家睇應該難d

小妹OK

好想去冰島
好多GOT場景

而家無女

Ox

玩cmb

乜你

想搵人傾下計姐

係度傾咪得 成班基佬不知幾開心

點解想課金
我覺得match人唔難
課左金都係俾你match多啲人
但你同時都傾唔到咁多個啦

呢個真

老老實實 韓妹子可能男人黎唔係收埋咁多女圖做咩

有道理

比你地班鹹濕佬睇啊！
同埋其實女仔分分鐘會比男仔更中意睇靚女

我睇仔圖都有好多 係咪想睇

而家先知 ...

痴線 我點知

嘩屌 死gay佬

有人話唔課好似好難match
要耐性係咪真

Chok你唔到

泡菜仔

又變gay佬po

潛水先

泡菜仔不了

肉酸

yes

Gay

歐盟護照歐州住哂 你就好啦ching

我美國咋

我係

台長都單身

玩heymandi 相認

一齊開p, join ?

係啊

同你不了

有人當佢係女人咩

台長識唔識夜觀星象
睇下自己既愛情運勢

衰人!!

Cmb算比較佛心
一日俾你match 20幾次
我差唔多日日都match到人

星象真係唔識

台長。
有牡興趣

有冇出到街

全部有j絲打都不了

有玩？
聽講好似好多人搵sp

Btw 有冇巴絲以前好活躍個沙高去左邊

公海活躍 唔入利po啫

要進修下先lum 到女

你咪搵sp 啱你

有冇闊太需要小鮮肉

所以有考慮過學下語言 不過懶

你咪扮細啦

On9子都死左

以前有當爺

我個人都無咩 所以都係繼續研究氣象算

咪jer住晒先

小妹就真係幼

J幼???

好撚核突

係到都有人傾緊

衰人

好撚煩成日有意無意話自己係女引attention

國難當前
都冇咩心機談兒女私情
一日唔成功爭取5大訴球, 一日不溝女

10

係 對唔住

Hello moto

但不排除比女溝

咁你出定家都得

差唔多啫

屌 咁大頂頭盔

呢樣都算啦 仆街你諗下佢原來係男人黎 日日上黎扮女人 成件事痴線到

笑左

Moto

牙正有無睇劇本更新？

心理變態

那裡來的自信？

比清講野你要聽

有

歐洲劇本啊 過左賓賓之後呢？

點解呢度全部純文字討論

有圖都係得基佬圖....

想show blocked user - 腳趾尾奶西

故事教訓你太早既劇本係唔可信的

高汁利拎whatsapp gp招人

有意pm tg

我叫唔叫高汁

GAY

咪亂講

Prove that you are not

點prove

難怪而家食偏嘢，原來正餐已經食厭咗

對住韓妹扯個旗睇下

識跳舞

對住IU我可以

咪搞我老婆

其實我有幾分似iu

你老婆韓妹子

我夠似啦
都有眼耳口鼻

不了
太姣

早前有傳高普跟紅軍約滿後會休息，他回應道：「看來我會這樣做。如果我認為自己不能夠再向前走，就會休息一下，利用那1年時間去作出決定，看看是否想繼續執教。」 高普坦言自己仍然充滿能量，沒有厭倦足球：「我有一個問題，就是不能夠只做一點點，要麼完全不做，要麼就付出所有。不過，我休息1年後，能量再提升的機會較大。」

Ching又扮絲

休息係為左走更遠既路

瑞士成皇之路

our identity is intensity ！

利記

阿記既pepe有d料到

將來有機會大爆發，阿記買到好野

不過冇傳送比佢

robo 有3野捨埋pepe到係搶唔到個波，block唔到個波，robo已係其中一個最肯主動逼搶既後衛

vvd被過之後，明顯肉緊左，有好對手良性競爭

佢同以前卡數個艾斯派拿有d似，有一種莫明既危險感覺，但冇艾斯果陣膠味，速度再快d，睇完就明阿記出呢個價唔係亂黎

小妹利po清泉

但阿仙奴買完佢就4年都冇得買人

我利之前夠話有200m買人啦

五餅二魚真係唔講得笑

今年感覺沙拿無上年咁睇到激氣

入完第三球文尼都同佢攬埋一齊 無心病了

mane 不嬲冇唔妥佢

係salah唔妥mane

水貨本來就一鳩日西面

文化真係毒撚, 只係鐘意踢波
但係公平D講, 水貨上季其他人入波, 佢都打開哂手即刻慶祝啦

我地果200M係要分十年黎買人架
每年20M

朗屏都幾多人叫口號

天水圍都係

話說黑金龍有得買未

最緊要係入完兩球之後佢唔係爭hat trick,而係造波畀文尼

今朝check都未有。check官網變左日常

check撚左幾個月
屌你老母垃圾波

真係好ON9
明明咁好賣都唔出多D
FSG有無教佢地做生意

正到
Btw唔印埋歐聯章？

好想
但係唔敢學派大星咁自己整走個wu章

果下以為佢會決心用右腳狂轟搏hat trick
點知原來係想交返中間造就比文尼

黃大仙同深水埗街坊真係鬥士黎

佢地食得最多atG呀
點會唔支持我地呀

TG

好似越黎越多人甩
廢撚事等垃圾官方

件黑金龍咁難買
如果唔小心衰左又著唔到出街又無左收藏價值
真係

用左一年時間明白 三叉互含先係最佳出路

因為上季俾人話係one season wonder唔順氣
上季又神射又歐聯咪唔使獨食嚟證明自己囉

三叉齊出正到

下半場開波阿記壓上利反擊個十幾分鐘真係J死

Three seasons wonder
水貨 有價好賣

好有兩年前瘋狂進攻嘅感覺

沙拿今季踢返1718果季嘅話金球獎都真係不是夢
因為唔係世界杯年

同埋好耐冇快攻入波了
好多時都係鳩斬 中間撞

對面係我呀婆都識守
次次都係A66, JELLY斬入去

下下見到沙拿都要扮下野衝入去頂波真係有啲難為左佢

出面都好多舖識搞嘅

岩岩果場有邊爐分下波 舒服

考古界KOL

左上角備忘錄

mark低囇邊個迷軒

我迷軒 你可以mark我了

Ching 點解要改呢個球員名

真利

偉大的利物浦的左後衛

1001

一定係講緊屌摩

高捷斯基於2010年8月31日加盟利物浦，高捷斯基加盟利物浦後表現不太出色，亦與球迷的關係相當糟糕。在2011年1月31日，利物浦通過官方網站宣佈，高捷斯基被正式租借給英冠球隊諾定咸森林。

千里走單騎.gif

黃大仙街坊

而家d保安係咪揀晒企黑警果邊去針對住客

保安好多藍絲同退休警

11個正評

我應該有份
利申迷軒

1